［為民主為到盡］為咗醫鼻竇炎 劉小麗塊面瘀晒 無陰公～

最近頻頻擺街站狙擊港鐵，就促請立法會10月復會後運用特權法調查沙中綫醜聞收集巿民簽名嘅劉小麗，今日現身要求運房局局長陳帆下台嘅遊行時，面部驚見瘀傷，令到唔少在場戰友都上前慰問，包括盛傳會做佢九龍西補選「Plan B」嘅工黨李卓人。

劉小麗示威其間化身「地獄廚神」，炮製咗味豆腐渣炒芝麻糊畀陳帆同馬時亨食，諷刺政府同沙中綫係「芝麻糊政府，豆腐渣工程」後，八方問過佢「傷勢」，佢話由於最近幾個月落區工作辛苦，諗住停一停醫治鼻竇炎，就喺前日接受咗類似拔罐嘅傳統「走罐」療法。

小麗慨嘆，其接受治療前醫師已講明，「起碼幾日唔可以見人」，因為面部刮痧後，起碼要3日先會散瘀，點知佢唞咗兩日後，港鐵即爆出高層大地震離職消息，令佢想等多日先見人都唔得。

雖然塊面瘀咗，但小麗就話塊面一啲都唔痛，仲讚呢種傳統療法真係好有效，令佢鼻塞即刻通番唔少，八方都祝佢早日康復啦。

劉小麗面部驚見瘀傷，唔少在場戰友都上前慰問。林俊謙攝(蘋果日報)

波麗露露